其實性交會唔會傳染武漢肺炎？

啲精或者西水會唔會有病毒？

建議樓主驗下腦先

狗仔式應該唔會

你老母好危險

樓豬問得咁既問題 一定係冇拍過拖淨係叫過雞
佢既性交應該係停留係動物果種插下插下郁下郁下

性交唔係插下插下仲有啲咩

要帶三個套
叫雞你要用兩個確保唔會有愛滋
一個笠係個頭上面

車吓損下

齋插唔打茄輪？

兩個都戴口罩應該唔會中

唔奶閪就ok

即係你既性交過程淨係會插下插下？其他野都唔做？

咁關性交咩事，嗰啲野唔性交唔可以做？

屌 咁啫係性交會包打茄輪 咁性交點會唔傳染 洗唔洗講到咁白

試下咪知

驚咩呀，樓主死毒撚，女都冇條